新嘅新屋嶺集中營就快起好都無人講？

新屋嶺已停用 「缸瓦甫集中營」正在興建
恐怖的缸瓦甫路集中營又名「新疆嶺」，鄰近邊界，遠離市區，有市民發現已經挖掘出一個巨型地下庫，足有十層樓高，似乎係地下通道，用途不明，十多部挖土機一齊開工，泥頭車不停來往，似乎在趕工，現場守衛森嚴，十幾個看更，不准陌生人靠近，異常恐怖。

From FB: 醜惡的忠誠勇毅

1

2

3

冇人講咪你講囉
總要有人做第一個㗎啦

推

無人反對？

唔知賣幾錢一平方, 如果政府有資助首期新屋嶺都幾好住

以後全部仆街嘢, 都用党安開支. 等你反都冇得反, 查都冇得查

Push

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你快啲po bam 圖 del account

Push ar

集中營

呢啲po都有人負評

push

新疆嶺

唔洗用無人講呢個字我都會入黎推，宜家開post唔洗咁架啦

Pishhh

tui

push ah diu la sing

We shall over come

掘緊地叫就起好
笑L死

PBS Frontline : 支那武肺秘密

[行動Post] Anti-lockdown 討論區

tui tui tui

集中營了

係唔係呢個都好啦
根本遲早會有

就算上到立法會,忠誠廢物hea做爭D流會又如何,仲有關鍵一席美心泰「紀錄史實」

和你推

《春秋M》搵咗飛夢映畫、達哥、霍哥同加蔥賣廣告，代表咩？

引開人注意, 故意搵個位狂屌, 你唔係唔知呀?

年幾前po過 而家都就快起好了

都移民啦 關我撚事咩

推！
成日話無地同赤字，咪拎晒嚟迫害市民囉！

地道

無犯法咪無事

.

嘩 屌

屌 依個癲 用黎困住香港人

有冇咩清息？

睇幾多次都係講得好
屌到應一應
「冇人講？」難撚聽過粗口

啱晒你住 不過香港用開呎
ching邊度鄉下

平方呎 = =

香港邊有人講平方呎

預計係囚禁政治犯

more than this, also a brain washing camp site

國安法咁勁 冇人抗爭
起黎做乜
拉嘅拉
殺嘅殺
驚嘅驚

推上熱門

全部香港人同外國人都係人質
而家好有就黎十國聯軍嘅feel

睇下今年google新屋嶺嘅衛星圖
好多車喺入面

真係無咗，有無back up

真

Pish

嗰日有條友
話而家推廣粵語都驚

你講咩 朝庭狗公狗乸犯法唔會有事喎

bbbbb

唔係話唔支持你
但起棟樓閒閒地都要挖十層以上嘅洞
不過都唔排除呢個可能

有back up

依條「張六常」係五毛黎
好早block7左佢

要再backup

幾耐未睇過人起樓？
個地基先最晒時間，上面啲積木唔使一個月砌到成晒型

無人做積師顧問判頭

係"香港再教育營"
所有人都係自發入去架

點解接收資訊嘅人一定要俾發放資訊嘅人屌㗎……

btw推

屌 推

之前講新疆嶺位巴打已經消失左

CEDD 合約編號: ND/2018/01

幫推要follow up

原來韓撚冇腦係有根據

Dklm

P
U
S
H
︙
︙

地盤佬死全家，完

你用得呢啲標題就係會發生呢啲事

人質

有得走好走

我記得一開始捉人入新屋嶺嗰陣
已經有po話附近有個大型嘅地盤 仲好多車喺邊境嗰邊入去
唔記得仲講咗啲乜
當時巴絲都係話似偏遠集中營 唔聽話可以方便送中

話晒都起咗一兩年 有進展就梗㗎啦
但國籍形勢有變 冇人知之後會點

點樣可以反對

心水清
已block 佢

仲反咩對⋯有機會著草啦

連登仔太睇得起自己身份
以為中國會好似新疆咁管香港
其實你有無諗過你地既反抗力度同新疆比
簡直就係無得比
對付呢啲氣油彈掉地下 縮係人後面屌警察既蛋散
根本唔需要搞咁多野
因為你地會自動內訌 批鬥

on9仔 又用埋啲濕鳩語氣

有心就移民啦，講真你估700萬人反對就有用咩，依家擺明唔驚反對聲音，幾十億維穩費都係明目張膽過，你可以點？ 無美國佬出手，無人有barging power

政府有冇回應過嗰度起緊乜?

香港人恨左好耐啦
個個有屋住

集中營 入面有毒氣室?都啱 一絛龍

上一代咪咁講

證據呢？

屈毛，我都 block 返你

block 埋我 順手 唔該

block 咗未 等緊你block